[理性討論]疤狗體能其實好蝗好多

因為唔洗凌晨3點都仲要踢波

agger

仲要次次陪我地捱夜